[Online] 艾爾之光討論區 [5] 垃圾k09幾時先肯再nerf下EW

是但搵圖黎貼
Q&A:
Q: 我以前玩港SER, 而家要重新玩過?
A: 而家港台合左SER, 但可以都可以用返以前個AC, 不過要用HK BEANFUN入
Q: 新手/重玩玩家, 玩咩職好
A: 問下你碌鳩
Q: 新AC, 點樣升LV最快
A: 打關之前去魔奇個溫泉沉夠6分鐘先打副本, 會多30%EXP, LV70前跟住個適當等級副本打就OK, 70後就刷秘密, 刷到悶就解下鎖技咁
Q: 共鳴系統係咩
A: 艾爾的共鳴系統是達成Lv.99時，可以讓角色更加成長的系統
Q: 裝備點跟
A: 95前用地板執果D是旦用住先, 或者係佈告欄拉一套秘密裝. 95開始換英雄裝 . 99開始打11城就用艾利裝
Q: 艾利裝點玩
A: 睇你比唔比錢買+9/+10, 唔想就自己+8用住先, 而家衝+8唔會爆. +8得一個變化洞/ +9有2個 / +10有3個
Q: 艾利裝D色咩黎
A: 藍=魔攻 / 紅=物攻 / 紫=PVP/窮撚
Q: 艾利裝PVE碎片點入
A: LV(均衡)一定係有高入高 / 技能(破壞)睇職 / 變化一般入爆傷, 未有爆傷就入致命or極大 / 熟練各個部位唔同: 上衣: 攻擊被擊 / 下衣: 團隊物/魔攻 / 手套: 全技能傷害 / 鞋: BOSS傷害orMP消耗
Q:冰裝點揀好
A:能力就漆黑左5右邊混，常見既有漆黑/百花/黎明混，睇你用唔用艾利飾邪念飾同埋睇荷包黎衡量

有用的攻略網址:
艾利亞諾德套裝與飾品

碎片推薦總覽

遊戲詳盡攻略

香港公會：PinkSpider

eve我老婆

lm

回鍋 玩開RS 幾鍾意 但好似唔多勁
諗緊俾2e轉LK 有無人俾d意見我？

LK實冇死

LK點解咁吃香？

簡單粗暴
血高防高攻高有破防回藍快(雖然打副都係食水
而且低技術都可以輕易打輸出同埋撳住玩家黎打

好啦 我轉LK 得閒先再練隻RS留念 thanks

有冇大佬襲擊俾我滑下水
0%仔

push

早D啦屌你

聽日

我1730~2330返工

差唔多時間
留個位俾我滑水

你朝早/晏晝得唔得

返工

我收工果D時間唔知搵唔搵團喎

咁星期六日先啦一係

後日或者大後日想滑水

y not 聽日

聽日返工 收3點 但係6點半要出去食飯
後日同大後日放假

我今日出下星期更表
睇下有無得帶你

我任何時間都得
腦細飛咗
又放9日假
正

入下坑 求其搵隻職玩下先
D 職多到癲

正跌左個赤紅LV29

係
你可以講下你想玩咩類型之後我地畀下建議你

睇眼緣
覺得靚就玩啦
衣櫥之光

想問禮拜六個掉落率2倍, Add有冇份

add有份會另外寫

星期六我咁岩放假
但係唔知刷咩好

麻木刷完了?

用左ed買

冇雙經

準備刷ADD啦

咁去挖礦囉

無加經魔人唔想刷128

無雙經無賢石玩條撚呀屌你老母kog

賢石打PVP

又話特別寫明先會加倍掉落？

唔知啊
啱啱玩翻無耐

仆街諗住如果雙經 就買多頁共鳴升lv 易家咩都冇啦

冇雙經都俾返個ADD兩倍啦屌

20抽冰機 18抽吉左之後去到第19抽...

大佬請食飯

都唔值錢啦 交易板我都係見掛40億..

40億都唔值錢

都冇人買..而且40億好易用晒...
洗下魔力石...搞下飾品 買下cd..

CD我會慢慢打
反正得紅5同黃345要用CD

屌你老母啊羅索

岩岩升到90，之後應該去咩目標？玩到好迷茫

升埋99先

升到99
刷下4Y
整下艾利裝

睇睇下連出技張圖都有得課金

未到90咁用咩裝

99*

70後秘密副本 90用英雄 到99轉插左碎片既艾利

我最近又敲緊艾利裝
今朝敲到件+10上衣

又想賣我一筆呀

之前唔知邊個巴打好似要收+10上
好似係工程巴?

not me ar
緊貼endgame熱潮
拎晒啲閒錢去玩hottoys
冇錢剩

我連average3都未睇

拿拿聲去睇啦頂a3好睇
不過a4就見人見智

恭喜基巴

多謝K09啊

幾時帶我食殘廢餐

等我搞好武先

我對翼滯消冇人買 碌柒了
可能20億都冇人要

哇屌你一場出晒

冇計架喎
暗影又廢又柒

聽日帶食殘廢餐

使唔使衝定30萬戰力先

24萬就可以

洗魔力石有冇話+11易洗啲
洗咗兩set都冇1.5魔攻等

你用咩洗
米色先洗到1.5架
無理由2set都洗唔到一個..

都唔關數字事添
我連見都未見過

你洗紅/藍/黃啊

有無人而家食殘廢餐

紅
我見過物攻嘅屌

有啊 我打埋鋪lol

都係拎返個點名薄出黎先
成日都唔認得邊個打邊個

唔該晒基巴
sor

這遊戲好難玩

放一放岩先D人講果條片上黎
之後可能要放#1

岩先你地唔知邊個跌左粒米巨

3粒

一輪跌3粒米巨咁撚惡?

跌兩粒
一粒自己開箱開出嚟

跌米巨飾品武器都好可惡
全部未見過

用結晶換

得3粒 琴晚同你打個場你冇食卷

果場4個0%唔想食

CCCCCCC

代友賣Ed 25蚊2.5e 有50幾左右 另外賣埋雷文漆黑左5右4 同漆上左5箱

你成日都有野賣既

我有好多

上賣下收 重有50幾60e 有冇人要 冇錢開飯 考慮緊轉做援交

強者的咩咩有啲興趣

攞去

幾錢

你去板道睇睇 我再計平比你

我見成交價都638 咁我計500囉

咁貴既咩
無諗住咁貴
我諗下先

如果你一早星期賣雷文漆黑咪好 我又唔蝕多一百幾十比垃圾8591...
BTW 重未決定好聽日ALL IN刷咩

麻木

⋯⋯我冇咩點入黎嘛

好的👌

大大 可以正係賣漆黑頭部同上衣俾我?

上衣有多件 頭就冇lu

甲乙丙巴打可以的話係上面個點命薄到留個名

點命
基巴同上面巴打有咩仇口

已留名
新仔準備好俾人蝦
求加我入公會

我認唔到人姐

屌原來講緊我打錯字

d空難賤種台狗咁鍾意用打字法玩lag

唔明

想問公會滿人未 好多嘢想問

未

有無人刷112麻木

122先岩

留低id搵人加你

未滿，300人入面200隻分身
留低id搵人加你

不過我手下既工具人都冇鬼用建議你等我上線/係到問都得！

笑咗

無人刷麻木

申咗公會 個帳今日先開

家陣係咪已經唔值得買舊冰想買虛空右2但好似同依家差幾皮

舊冰得返個樣
鍾意個樣可以買

有咩冰抵屌

其實虛右3打pvp都幾勁
不過隻好似手臂飾品無乜人有
你想平嘅咪買幽藍囉
真係幾平 右邊再夾埋之後出嘅沙漠 FIT哂

虛空同gm
我覺得依兩套都好靚

刷艾利碎片打咩最易出
戰力得19萬 115打唔贏同冇卷
有冇人長刷

11-4 最多卷同碎
儲好啲卷然後等雙Drop係咁刷11-5 差唔多一場一粒米
不過我好懶 你搵其他巴打啦

都唔知幾時先再有雙drop
琴日有野做玩唔到

建議你刷左秘密個禁戒稱號先

賀喜遥香留名
99之後有咩可以做

整艾利裝
打4Y
打禁戒稱號

我發現漆黑冇125好似廢廢地
但係刷300場125又好似好傷

刷啦望

EW打襲擊有冇人要唔課金

ew係輸出角
打唔到輸出既ew只可以做象徵仔

咁我要換隻玩有咩職係冇裝都可以打襲擊

bl cet cu

cet cu我知 bl係咩
sorry新手多野問

個樣睇落最GAY個隻男角三轉 你估下

我知邊隻了應該開多隻cu玩下

想玩隻R本爽躺 打11 12城又可以亂車地圖炮既角色
可以唔需要有PVP元素
有咩推荐

有冇人收埋咗件艾索沙漠狐狸連裝啊
想收

ew

唔係rs或者eve系咩

cet囉 襲擊放領域就得 又車到地圖炮
不過係個地圖炮慢過其他角

地圖炮梗係fb兩款香菇任君選擇

cet有半條jer

咁先吸引喎

U真係冇改錯名

BTW R本三幻神 普通本清怪最好係CET?

係呱
唔識澄D技

無曬人

平放艾仔成套漆黑魔使

冇計鬼叫els而家真係冇乜好討論

拆唔拆右4

又話無錢

BQ 打襲擊戰有無用
新手

早兩日請女朋友食好嘢
佢開心=我可以拎錢課金

秘密個稱號有咩咁勁

10%boss傷
除非你有咩特殊需求要用其他
如果唔係就直接打boss高10%傷
好似係

升小號加100點共嗚exp都幾爽

15%計多場

你哋用咗幾多set先夠
我琴日試咗5組
每組一個

期望值真係每組一個
努力啲keep住打日任啦
佢果個15%計多場稱號係你打其他多場數稱號會好有用

降抗 輸出

可以拆但要1個衣架 $800? 一段時間無玩唔知價了

ADD武器個碎片幾時先有加倍
刷到出年都未刷完

佢個日任係用角色計
唔洗教你要點做啦下嘛

玩左陣CET 升到50LV 清怪同揮炮好慢...玩碌鳩
想玩IM/BL 有冇人玩過BL

技都未齊就棄

CET係三轉之後先勁
靠轉換重炮同全面轟炸清怪
未三轉就係屎

碌野真係揮太慢 D用到既技又食魔 FUCK
我跑沞塔第1個副本都要5分鐘 屌

你可以選擇升dc之後食ed轉
dc前期就開心好多
尤其而家d跳彈勁撚到

其實明明共鳴點滿exp就好快99

但都係好痛苦
最開心都係laby
輕鬆3轉

我啱啱發現我冇咗白龍嗰十9幾爆擊會死
都係冇嘢啦bro

套漆黑有冇入賢者石

你又想收
rich

來谷唔係玩rh架咩

試緊IM手感 岩咪買多套

試手感都買冰裝

其實我今朝見到有人想用艾索全套換雷文

im應該白龍好用啲
rich養唔養寵物

?

im先至唔好用白龍
im有被動可以刷到限時100％暴擊
不過cd幾耐就唔清楚
d im大佬暴擊得3－40左右

唔係滿爆嘅話
爆傷>技傷架咩

利申唔識計數

IM個被動 25%觸發 之後有5秒必爆
但我唔肯定係咪一定要用普攻先得

就算係平A
25%真係求其A幾下都發動到啦

反正必爆 推高個爆傷唔會爽啲咩

我覺得會浪費左套白龍D暴擊數量姐

真係唔識計

有冇人有青藍boss傷10%鞋

岩岩爬左文發現原來im必爆可以用技能觸發 而且cd有3秒

異界左4+漆黑右3+煙火右2?

要留位放12城飾品喎

12城實際有用既唔是剩係得麻木同襲擊咩好似係3件?

有冇入腎者石

可以代上腎石上次幫N展巴用左半組
仲有一組半

有入

仲有人玩咩

我練多幾日IM 如果有手感 我搵你買

竟然送轉職卷
同埋個便利性改善都幾好J
星期六on 10分鐘送隨機寵 30分送轉職卷
星期日雙經無限疲

想rh轉ni or sh轉vi

正
又係刷突破千元嘅好日子

有冇人用個垃圾BF下載器會DOWN到一半卡住咗

唔好用辣殺bf下載器啦
低b架舊野
自己慢慢散件單啦

我走嗰時好似仲係用緊三哈二絕
而家應該乜都唔同哂

係完全唔同
當新game玩

嗰時放學日日pvp 好撚爽
沖到3s俾人屈機
好懷念

而家pvp用錯角先輸一半

仆街悲報 星期日全日要返工

Bf真係好撚垃圾 想玩返都咁撚難
仆你個街 down撚完隻game 開極都開唔到
好撚白痴 真係俾狗玩

而家維護緊

係咩 sorry

冇錢輸埋另一半

又星期四 有冇大佬帶我食殘廢餐

我又要

屌老母老母老母個老母
20抽中得條褲仔

巴打們
艾姐ES定FL勁啲
已有一隻BQ 想玩多一隻艾姐

我揀FL
利申:一日食撚左3次轉職卷玩晒3隻

壕

呢個行為非常ON9 千奇唔好學

好癲

10點有2個殘廢餐位

唔對路
真係開唔到game
明明down開 喺bf開極都冇反應

岩岩好

仲有無人要打

你係邊個位開game?
左下粒嘢?

要用IE

我快捷欄啲水消失哂

信箱

thx

用google chrome 嘅ie tab開

來谷巴是咪打

是呀 你想我用RH定SH

無所謂

SH可以放BUFF比你地
RH最多可以幫你地RJ

你SH咩ID

來谷巴

仲有冇襲擊打

用SH 125 同126冇死 但係127 好易死 正仆街
最後魔人箱開左米巨
係時候練隻CET/BL專食殘廢餐先得..

聽日/後日晏就先

聽日晏就既話我可唔可以開RH再食多餐

我唔想用公司部垃圾電腦打
上次較全低都疾到仆街
聽晚/星期日有冇

夜晚我2330先收工

有冇人都係咁
係bf開咗之後冇耐彈咗一吓window警告聲
跟住就乜嘢都冇開到

左下角寫elsword家elswordtw

琴日趕住出門口冇re到 梳呀基巴

是旦

btw
應該要星期一二三先再開殘廢餐
呢幾日唔得閒

CET真係好鳩難升 狂啪上級MP水同完水都係唔掂 清到道中又打唔到BOSS 點食殘廢餐

升dc再比ed轉

79LV啦CHING

反正你咁rich
比ed轉做dc再轉返cet咪得

易家磨到90啦我 我拎D錢買多套漆黑比IM同CET好過

聽日要返工

我都要

無限空襲好有型...

又down返丁下eve先

依個鐘數8591係咪買唔到點
仆乖唔記得晏晝買定先

聽朝9點

打完古戰先黎

嬲
今晚早啲瞓 聽日博殺

掛住塊鋼板

聽日11-3 有冇人一齊癲
9點打到12點
1點打到10點

做乜9一定要8591買點 你同老細有親咩..

85平喎
600幾有3000點

到時碌撚左黑卡你就知有幾平

直接係85買都有黑卡?
唔係同人買喎ching

又好似係
是但啦 鎖咗咪唔玩

屌 D ED又貴番

而家100T幾ED

2.4 2.5

KOG可唔可以快D出永久職業時裝

出左就冇人再抽冰裝

冰裝能力搭夠 而且有d都唔差 我比較需要透明頭衣架

我都想

BQ個呆毛頭... SH隻狐耳

但我更加希望k09可以出個設定比玩家自己揀要唔要顯示覺醒/變身特效

易家個設定好撚ON9 根本打飛機設定黎
唔係獨立SET 又係度撚狗... 人地唔SET一樣都係睇到你覺醒變身

比自己睇就夠啦
因為基於pvp公平性一定要比對家睇到
但自己唔一定想睇

公咩平啊
垃圾平衡性

辣殺平衡同人地睇唔到你有冇變身就另一回事

但之後真係可以set唔強制變身
fl唔會變長髮 澄唔變高達咁 好似係
不過唔變身都睇出醒覺啦
啲光咁明顯

關咩事 變到身既角色 一隻手都數得晒啦...艾拉 FL NL 澄
咁剩番大部分角色都係覺醒冇變身 唔通又要幫佢地加番個變身平衡番咩
平時咪又係咁睇...

完sem down返韓版玩先知3月1號件事搞到封哂海外IP
唉屌

之前賣艾仔全套漆黑個巴打係唔係度
全套左5右4幾錢 同埋上左d咩腎者

都係冇野 冷靜小小先

我唔明關平衡咩事
我只係想可以唔強制變身比自己打副本個陣打下飛機唔會比覺醒/變身遮左d時裝/冰裝
點解會變成要加比其他角
btw
覺醒變身仲有mp同埋ain啦
變身技有mm da同埋ew
加埋都超過全職既1/3
咁加個setting可以唔顯示變身特效黎打下飛機我覺得唔過份姐

韓服就呢個最新果個PATCH有得SET黎打飛機啦
等下啦

其實而家已經set得

你知唔知自己講緊乜... 一邊你又話公平性問題
所以一定要顯示比人睇 唔可以加關閉顯示
一邊又話全職多過3分1 所以可以加顯示唔過份
我只係話 大部分職都唔識變身 平時打pvp咪又係咁睇
熄左根本唔影響

係咪你先唔知自己講緊乜
我一路都係講開關黎比自己打飛機
剩係自己睇到，人地睇你都係冇變
係基巴話就算有咁既setting只要pvp對家唔set一樣照睇到你特效
我先話因為公平性關係所以對家一定要睇到
唔係既話全部變身角熄哂變身特效其他人打p個陣睇春咩
所以只係純粹set黎自己打飛機用
係你無啦啦講乜9要平衡唔通要加哂變身比全部角
你話大部份職都冇變身呀嘛，我咪同你數其實可以變身既角唔係少囉
熄左唔影響?企pvp角度黎講好大影響好冇
打個比喻魔法少女變左身但你睇唔撚到佢變左身
咁你咪會唔知佢攻距長左而走去on99同佢對刀結果比人手長你少少而捉到

你岩

等收沙漠

套野比d冇得瘋狂禁ctrl既角色好似麻麻地？
係咪今個星期出新冰機？

有排依家呢套7月18先收皮

cet係咪24萬戰力就可以訓住入去打襲擊戰同埋挖礦??
ew d招式指令其實觸唔觸發到漆黑魔使d特效

cet打襲擊都要知幾時要走位
唔係係咁㩒領域就得
不過呢啲睇下片就識

128 滑水應該係要幫人聚怪 降抗 扔波 石化
最勁嗰班就算用經驗裝都會有輸出
cet 嘅話應該都要夠傷先打到

ew我未刷125稱
不過啱啱就咁試完好似要普攻先會出到左5效果
右4效果無乜點開過 唔清楚

pvp撞到rh真係只可以等輸

左5唔得咁右4 應該都係 btw cet d技我覺得有d鳩屎
乜傷害咁勁架咩

全面轟炸同重砲都要轉換
高唔高傷睇裝嘅姐

求大佬教cu點打副
之前玩cs就係咁用針刺滑水 轉咗cu完全唔知點玩

我都係諗住輕輕鬆鬆 靠領域入去滑下水 得閒就刷下白圖 開下地圖炮
係咪應該入CET坑買時裝

一般副本主用tmp2清怪
不過你多數未劈落去 啲怪已經比人清完

rh咁易打

FC2個網係壞左 定係個網主比人呃左成個AC 嬲得制熜網

你咩職先

想RH轉NI 有冇得諗?

雷文隻隻都勁

有無人賣秘銀碎片

自從刷完日蝕之後online打副次數直線下降 呢幾日已經歸0

上星未

FC2個作者似乎真係DEL晒個網 易家得番佢比人呃既資料
冇晒GAME既資料

聽日出菈比愛皮 抽到嘅唔該聯絡下我

如無意外 聽日20抽我應該會中翼

無償整個資料網
但咩都比人昆曬
比我都無癮

碌柒 20抽得對鞋 當拎80蚊買全水

復活喇個網

我20抽得對手套

大佬餵我食餐

拉比 愛皮頭髮 右3冇翼 有冇人要？

你問下銀牙

拎左艾拉成套冰裝換左愛姊 又可以展開新旅程

唔要咁多啦 我收埋對翼就算

有無人賣+10通用卷

端午節有機會強化活動

巴打有冇殘廢餐食

我呢2日都唔得閒
等我聽日出埋下星期更表再睇下邊日得

想玩返...但個hkbean fun...用ie 都開極都開唔到

WA屌 送6個米封

點樣開唔到
cap張圖睇下

係咪裝完都話你冇裝

想問下巴打個公會仲有冇位
game名同lihkg一樣

裡面幾廿隻 幾百日冇ON既分身或者咸魚
隨便加

用CHROME 再用IE TAB 又話我冇裝

搞一搞個相容性
加返個垃圾beanfun落相容性條list度

IE 加左都冇用... 之後我入MYBEAN FUN 個FILE 入面咩都冇

聽日加你 聽日踢咁幾個

比你發現左 諗住佢地二鳩幾百日冇上，一上公會仲有人吹緊水，好似好sweet咁
仲未有呢件事發生

已經有人add左我入公會
麻煩晒ching

原來除左我仲有人mon post

喊出黎... 終於搞掂BEAN FUN
但開GAME 彈個白色既錯誤視窗出黎又咩都冇

我兩個月前岩岩玩返艾爾
一ON返 見到個公會 全部人離線時間都500日以上
都幾sweet

I am watching you

返得嚟玩預咗啦
我舊公會好似有隻千幾二千日

艾姐百花一套求換雷文冰裝

難d wo 雷文我見冇乜人會用同價值既百花 男角我估應該冇人會用百花咁gay
而且雷文係咁多角色裡面 冰裝最唔值錢個1-2個黎
你不如試下去8591 問下d大店主 可唔可以貼錢換套漆黑trytry

btw 基巴係咪有黃骨斷多 可唔可以平小小賣比我

雷文用百花 正

雷文唔值錢應該係你既錯覺
紅黑係有價有市
另外個班有價冇市
澄係冇價冇市

我想問 xx支配者呢套冰裝個回魔效果 有冇cd?
是咪可以不停射5招技 之後回100魔?
突然諗起我隻bq 應該用支配者 而唔係應該用漆黑

竟然有艾爾之光post

我上次玩之該仲係我中學嗰陣
而家出到黎做左嘢幾年隻game仲存在
而家仲多唔多人玩

其實百花打PVP都幾勁 你去自由掛一排可能有人換畀你

都唔少 但同以前冇得比

港台合咗ser
淨計香港嘅話有幾十個人
計埋台灣人都算多人玩
99lv前無人帶可能會寂寞啲
熱門嘅副本都幾多人打下 晏晝夜晚呢啲時候通常一排就開到波
可以試下返嚟玩到99lv再諗玩唔玩落去

99lv???
以前升lv好難升
而我以前唔識玩又手殘
我有D心思思想回坑玩下過手癮
望到改版改到同以前完全唔同咁

你地冇玩海外ser??

要用IE先開到game
登入->開啟遊戲->彈返出去登入話面->打EMAIL驗證->開啟遊戲->彈返出去登入畫面
仲要裝左話我冇裝

我係咪去玩海外ser會快D

1E比你囉

其他SER既DELAY幾嚴重
但少外掛
台SER玩落PING比台仔高
外掛又多撚到仆街
唯一可取就係中文

ok 晏小小搵你買 但心願支配者有冇cd

開唔到隻game

左5回魔果個好似無cd

你試下cap圖睇下咩問題
如果係話你未安裝 你手動搵返個你放game個位置畀佢咪得

屌你老母又發現左件ON9野 艾爾之光個防外掛會同暴雪個戰網撞
岩岩久違地開暴雪D GAME玩兩手 結果開唔到ELS 一熜撚左個戰網就開得番

自膠 原來係橘子自己網路出包 唔關事
基巴唔知你幾時ON 不如你加我好友或者寄信比我都OK
ID:蝴蝶刃

我呢幾日都2330先收工

你係咪好似同我一樣都係返SHIFT
今晚我OK 幾夜都等到你

我del左 我陣再down落黎裝

好難換

基巴

屌冇強化活動
碌柒

幾時carry我打路哥

成班MK打晒已經冇人打

個香港公會係咪爆咗人

一堆分身頂住左個位姐

唔小心訓著左
易家ON ID胡蝶刃 成日打錯名

如果有強化活動 洗唔洗狗衝番一隻角色上工匠
同埋之前見到有D幸運武器強化 又咩活動黎

啱啱篤左個steam版黎試玩
再睇下裝唔裝到台版

而家通常會玩咩角色多
我淨係玩過舊嗰五個角色
新嗰堆完全未玩過

而家舊角係咪冇曬人用???

咩角都有人用 聽講以前雷文係神之子
易家係神親自上場 佢蒞比 LABY

如果係諗住由0重新玩起既
可以試下down台灣bf?
我win10 用google chrome down完
之後bf會叫你裝個extension
然後就玩到

我用左個beanfun下載器黎下載
裝完之後開始遊戲佢會用IE登入beanfun
最後佢同我講先下載遊戲

咁幫你唔到
我前幾日裝個時都係上面咁做

點搵個放game位置畀佢?
裝完遊戲
用IE開啟遊戲係咁同你講先安裝遊戲

幾次都係咁
即係要點搞

又改唔到其他瀏覽器去打開
係咪已經冇辦法

set左相容性未
同埋beanfun係有分台港

我好似係用台灣嗰個
香港好D?

終於過到一關

呢關點過

呢啲嘢有冇人要？ 另外重有40幾E

無試過咁樣

搞唔掂

可唔可以講下你地個檔係放係咩位置
檔名係點樣
相容性set邊個
用咩瀏覽器開game

我就咁放左係D:\Elsword
冇set過相容性
用googlechrome開(有裝bf extension)
我用台版bf 唔係港版
win10系統

我港版BF
els放喺e drive
乜都冇set都就咁入到

港版 咁我剷左佢down過

香港官網個下載區入唔到
死左
是咪下載台版個安裝檔都一樣???

係
至少我得

搞到我火滾

港版beanfun 裝完又裝
係咁叫我裝
係都唔畀我登入
係都話我裝完先可以登入

BF真係好垃圾

算啦
玩唔到
我見好似有大陸版
我玩大陸版睇下點樣先

咁不如玩韓版
係要個vpn

唔識睇韓文 有伴都可以考慮下
再唔係steam國際服算
不過都係冇伴 冇伴點玩

艾姐百花一套換雷文漆黑左5+邪3右4
但佢全部衣櫃我要出 我得個百花頭要出衣櫃
要補600T
師兄們換唔換好 定係佢當我係水魚

你諗你啦

姐係想水鳩我啦條友

我都係單機
是但啦

巴打你都係玩韓版?

唔係

大陸要實名認證
steam版得英文配音
港台版裝唔到
韓版又冇伴又唔識睇
睇下玩唔玩到日版先

再搞下台伏啦

btw 又要返工

除左不斷重裝我搵唔到方法

del咗BF之後set IE做預設瀏覽器

相容性果到你點set
會唔會係你set錯

試過
台版bf冇問題
香港bf點都唔得
而家係用台版bf開到game介面
但更新唔到
Google過有人試過
不過因為隻game少人玩
冇乜大提亦冇有效解決方法

相容性set做咩

....

BF真係好撚垃圾

我返去再試下
淨係佢個網只支持ie 其他browser乜都睇唔到呢下眼都突埋
搵唔到呢啲嘢

真係好垃圾

btw
巴打你玩咩ser

台
我上線就只係睇eve

仲未諗好玩咩角

睇你條jer對邊條女有反應

暫時對舊角有興趣舊時未有進化未有三轉玩開vp 同ws

以前pvp試過俾風行踢一輪就死撚咗

澄

大波波 啪啪啪一輪死曬啲怪幾爽 我好少玩pvp
唔識跳

正太不過好似幾勁
玩到台版可能會開隻玩

你有冇試過用chrome+ie tab
係桌面開bf 之後chrome會去到bf網度 之後右上角工具禁一下ie tab
btw 愛姊世界第一

唔識用 有冇詳細教學

港版bf下載 裝完桌面應該有個bf 冇就去佢資料夾開
如果你預設用開chrome 咁就彈chrome
你chrome係右上角擴展工具搵個叫ie tab既工具 之後係bf叫你用ie既地方用ie tab就得

請教各位ching
細佬而家用緊英雄裝
左4強化由上到下係+6/+7/+7/+7
武器就+8
但係戰鬥力都係得4萬5
想問下我下步應該搞咩先可以整高個戰鬥力

淨係想要粉絲福利自定義

效果有冇跟一樓咁配?

你不停打英雄本先 打到有個任送+9英雄卷 之後你個陣應該夠換全身米色英雄 升埋+7 屬性唔重要 反正要換 之後繼續推主線 推到送4件艾利裝 跟手去交易板拉d較次等既碎片齊一套純色 之後再搞

嘩 而家36%技傷咁貴嘅 本身想叫你直接做艾利

我而家set裝咁樣
我諗緊會唔會關我未解晒鎖技事
事關我65超技能同超越後個2招被動都未解

唔該曬巴打 而家成功用到IE同登記做BF HK嘅會員

不過點下載遊戲
入唔到佢個遊戲下載區
而佢又探測唔到我原本已經安裝左嘅遊戲

好啦
就算用左港版BF登入都係更新唔到
兜左大圈原來返返起步
睇下邊度出左問題先

時裝落魔法石 裝落魔法石 全部落極大化或者爆擊機率 打英雄本拎左+9卷先 之後睇下有冇d 米色英雄武 lv29既 又平平地幾百萬 屌左佢上+9 冇就用番呢把上+9 被動技影響唔大 除左+10%攻個個會影響面板
之後你應該有70k戰力 之後解下任先 艾利裝你用紅或者紫 手套碎片如果冇錢就買28% 好平 鞋就睇你要唔要減消耗 其他位可以塞無視物理防禦 硬推戰力先
變化個d 你用住爆擊機率同極大化先 新手冇咁多錢搞爆傷 記得洗魔法石

搞左兩日都係過唔到呢關
我都係放棄啦
打攪曬各位

官網冇更新檔俾你down咩

邊度
搵勻成個下載專區就係冇更新檔呢樣嘢
定係佢更新檔下載唔係放下載區

你係香港定澳門人?

你俾條path睇下
你隻game擺邊

BQ越玩越痛苦...技能越痛越打自己痛 越易比D ON9小怪秒自己

有關?

澳門

啱啱del左
我應該聽晚再試嘅
同條path有咩關係
我path冇中文

D人話澳門人要用VPN更新

咁要掛邊個地方嘅VPN

香港或者台灣

屌終於得啦

是咪佢開始更新就可以斷VPN

呢個唔清楚 我岩岩都係隨便係巴哈爬下文先知澳門仔又比人肛
你可以TRYTRY

想入坑 但係唔知玩咩職
想問有冇啲強勢易玩嘅職推薦下 等我試下水溫

拉比 永恆勝者

laby好食手感我覺得
最無腦都係ke

仲更新緊
應該聽晚先有得玩

想先玩返之前玩過嘅角色三轉試下點樣
諗住玩OS先 現版本新手會唔會好難玩

我易家兩頭唔到岸 我都想諗下點算
之前送3轉卷食左RH轉NI 易家感覺完全唔同晒 清怪唔掂 打王都唔太掂咁..
跟住諗住 去玩BQ算啦 拎左套艾拉漆黑套換左愛姊套 易家我同親人刷12-3
真係跪係度含撚 車完D技冇血 之後就有地方弓手陰鳩你 我就快躺遍12-3每個角落 好撚意志消沉 但係一到打BOSS又真係幾爽皮
易家諗緊拎套雷文漆黑 同人換艾仔漆黑轉KE 定係乞人換拉比漆黑玩EW

第一頁下面有網址可以睇到每個職嘅縮寫
即係我講呢堆字

PVE嘅
刀職 KE
法師 AS
輔助 BL

PVP嘅
1打1 MP
團戰 CC

呢堆職算係公認最易玩又強勢
其實到頂裝嘅話每隻角色
都差唔多咁勁同有自己特色

睇你鍾意玩咩類型 建議你搞掂PVE再掂PVP
因為最勁嘅裝備都要PVE先拎到

你邊只兩頭
諗定邊隻做main先啦
搞好套裝魔界就車住過啦

有裝做前題下
咩職嘅輸出都可以好高 不論係你講嘅BQ定NI

之後再睇片參考下其他人點輸出
或者問下人點玩就得

係 三隻laby共通點就係要識點飛
各自嘅系統都要研究下先會用得好

IM 其實都唔差
不過 KE 夠哂簡單直接

明明揀角色一定係用條撚黎考慮

係 我條撚叫我揀Laby 我就揀咗Laby

係咪得我會揀愛莎黎玩

愛莎好呀 SUPPORT好呀

卡左係同一個檔成日
是咪即係要關左佢重新更新過?

艾利裝有冇話點收返蒞抵啲

其實冇
直接收+9+10
或者等活動自己點/敲

OK

又多個問題啦
更新完入遊戲就咁
無論我掛唔掛vpn都係咁嘅情況
有冇人知咩情況

多災多難

照道理唔洗打帳號密碼架喎
直接係BF開既話

我係beanfun開
但beanfun開完就入呢個畫面直接彈走你

咁真係唔知 你試下係巴哈爬下文 個個登入唔到既頂置討論POST

滿左LV既話共鳴點數係咪唔洗再點經驗加成
有d想點技傷/-cd

我陸服 日服 steam版都可以即裝即玩
係台服bf搞我咁撚耐 但我又好想同你地玩...

睇你有幾多頁
打副最常用係 技傷 兩極/BOSS+
仲有頁刷嘢用 經驗 掉落

咁我hold住d點數先
暫時未有買多頁既打算 唔該你

個端午紀念商店有冇話咩好抵買

係咪買ED再收佈告欄會好啲

共鳴頁

你想買咩

買艾利裝掛
打到把4Y返蒞之後又唔知要做乜

禾巧想同梨地一齊挽
到底典蒜巧

爬左文都唔見有有效解決方法
我係咪應該開個巴哈acc上去問

而家卡咩位
用beanfun開game出上面個畫面？

咁買艾莉同冰裝

買起你

係呀
一定用beanfun
唔用beanfun就咁篤係開唔到

用beanfun開要用VPN先可以更新
更新完冇斷VPN
自動開遊戲就直接出現上面畫面 然後隔幾秒自己熄埋

諗住開多幾次試下
但每次重開隻遊戲都會有嘢更新

唔知邊度出問題

真係上巴哈問好
呢到應該無人出現過你呢個問題

記得以前我都發生過
我嗰陣係換另一個VPN server
一係del咗部份data檔再更新

我用VPN gate 每次都唔同線路
有冇VPN推薦 平嘅我唔介意畀下錢

我今晚試下del檔睇下

我問咗個澳門人
佢話更新完熄vpn就得
如果更新更太耐就會有你呢個畫面

佢用網易UU加速器喎 你試下

隻game down左兩日先down到
依家開始我嘅新手之旅

係咪跟任務打上99lv先

得菈比可以跟任打
其他就打到70就轉打秘密

唔識用
佢個game list入面冇台服艾爾之光

冇記錯UU加速器有得自己SET GAME 自己研究下
BTW 兩倍經DROP真係練小號一流 解鎖級一級棒

想退艾 雷文漆黑SET 齊晒賢者石
愛姊 漆黑SET 齊晒賢者石 各1100
露漆黑左5 250 有冇人想要

HKBN

emmmmm.....搞唔掂
我玩steam版國際服算

應該好過濕鳩橘子版

真

你steam版？ 物價點 多唔多人玩

我唔係

弱智

我琴日打人生第4場路哥
D人係咁話我雷

一開波嗰陣花清場場都俾人屌

去GBF PO約人今晚CARRY ME先

佢哋打好晒啦
係得我未

一齊搵人CARRY

千年冇人咩
我哋有人都係搵千年啲人打

團內班人係咁話ME雷
我打既場數真係10隻手指數得曬
玻璃心碎曬

解完試練咪hea打算

同扶總打屌晒你全家都似

解完試練
跟住我唔敢跑T

啲特動100cut咪得
你跑都要等人放盾咁不如hea打

HEA打咪比人屌囉
個撚個都打左N咁多場
要我做到佢地D效果
仲話我做唔夠功課
我心諗 睇片同落場打2回事黎架
成班講經怪

記得交盾同解試練都會俾人屌

話我火主神低貢
80萬左右
我認係少
但我先打果幾場 想點撚樣姐
btw gbf返GBF PO講

啲史前冰裝賣唔出

咩冰裝

垃圾蒞
唔使問了

OK 唔玩了

艾爾同香港都做緊場大戲

韓服20號開始角色大改
但詳情冇乜點講 睇貼吧就話攻擊成長會改(例如物攻角會魔攻成長降低 再拉番高個物攻)
同埋每個角色都會有令佢上到400MP既被動..
之前有活動 送1張+9艾利卷. 同埋有賢者送 每日20粒好似送足一星期
希望可以BUFF BQ 生存力

想問下打默示錄武個關大約要幾多戰先夠打
而家耐唔耐R下大腿打碎片搞艾利裝

夠戰就打得
碎片去板search啦 紫封碎唔貴得去邊

諸君 我好撚興奮啊

我開完po之後試打左幾場 發覺都唔算難打(對我黎講)
btw麻煩晒ching

你仲要farm碎片

呢個冇計啦
我已經清每日拎箱
暫時得手套 技傷+44%同圓月切割+11%傷 呢2個

慢慢玩好事黎
我而家無曬目標
btw 聽日同後日請食殘廢餐

殘廢餐姐係咩意思
如果係指R大腿既話 我日日都做緊

新手入坑會唔會好不智
呢排真係好得閒 dfo畫風又唔係幾啱

揀隻鍾意嘅角玩下is ok

改聽日

btw開左隻dab玩
如果公會有吉位既話想加埋 拜託晒

一陣上

屌唔記得左帶567

down唔到 有無人幫到手
check左無中文 試過重down

未見過咁喎

試下搵人扔個file畀你

想問下你地點賺ed 冇錢砌裝

賣艾利碎片

想玩番

如果個ac係成四五年前 而且唔係特別勁既 係咪直接開新ac仲爽手

同埋想問大家用港定台版登入 唔想用hk個beanfun 屌你老味2019年仲ie

入去睇下有無啲特別絕版嘢

開唔開新ac都一樣

台版會方便啲

但台版好似課唔到金 搞左輪成功用到ie開hk beanfun

發現已經唔記得舊AC 算鳩數

唯一值錢好似都係得天使左5

賣嘢
1. 艾利碎
依家放上板有得睇埋賣緊幾錢 好方便
2. 王飾
太陽神 麻木 眼罩 瑪瑙 11城嘅王飾要睇效果
3. 英雄裝
要識睇效果定價
上 兩極 下 團物魔 手 全技傷 鞋 B+/MP-/無視防
每星期5~6e到

狂刷128/秘密副 或者 直接買ed都得

收到風同港版課金一樣
課唔到嘅話搵返我 我幫你屌柒條友

艾? 天頭都幾值錢

有冇攻略網 第一頁果個變左做比人呃ac過程

想賣了

得返elwiki
不過無fc2果個咁方便
仲要得簡中同英文有keep住update

值幾多

原來淨係賣緊400T左右

台他大快撚啲角色reboot啦

reboot再加多個強化活動唔該
仲係揸住把+8 on99咁

暑假應該會有
唔係點吸班學生錢

聽日唔知開唔開殘廢餐
齊左裝就無動力刷野

想玩返 我係60lv果時冇玩
依家同以前環境咁大分別
Btw想玩第三職弓 已down緊
有冇公會收小弟救災

TW最強職業 識簡喎
留低ID就會有人收你

幾型好似
Id StickySticky

快啲賣返出去啲價跌緊了

我想睇下EW REBOOT成點先
我隻EW只係用緊44%

想請教下各位ching
(假如)我farm左4y出黎之後應該向飾品埋手定係繼續刷艾爾之淚碎片好?
同埋我目前set裝邊一個部位係最優先要改良? (我有盡量跟足第1頁黎砌 但奈何我冇咁多ed)
我而家每日只要有時間就將fb同dab啲體用晒(多數刷秘密副本/11-2)
就算用唔晒都會做左每日任先

左4+9
同埋CAP埋你D數值黎睇下

飾品用住邪念先就得
最主要係你啲裝
買一套現成+9會平啲 但係你手套已經插咗44%
你可以試下強/用符咒上

今晚再cap比各位ching睇
麻煩晒

你上下鞋可以買+9再整過會好D
你手可以等REBOOT活動送+9卷

補返數值
其實我一開頭都諗過直接買+9左4 但係真係冇ed
諗緊打禁戒碎片賣定拎去換獎章好
btw多謝各位ching意見

補返
共鳴99點放晒落技傷到

你左4啲碎上得幾好 變化用住暴擊/極大就得 唔洗用暴傷住
把武啲石可以推到上9% 不過如果你4Y就出嘅話就唔洗理呢把了
魔法石慢慢做週任/打PVP用AP換最高級魔法石返嚟洗會好啲
每日做日任 最緊要清邪念同11城 之後再farm秘密/ADD/11-2
睇你邊樣刷得順手 ADD碎點都賣得貴過禁戒碎
出咗4Y再教你整把嘢 暫時KEEP住LOOP上面就得
禁戒稱可有可無 入到12城我帶你刷12-3稱頂住先
打副或者做日任可以搵埋我/問下公會有無人一齊打

好sweet 戀愛了

社畜記住買釣魚VIP黎升LV

大佬幾時carry我拎魔人

我hea玩緊
我而家得星期四會打襲擊戰
其他日子on黎打下日任/稱號/巨b就off

冇錢 不過都釣左2lv了
189->191
60幾%釣多兩日又升

邪念去到個咩風妖打唔贏
又放毒又瘋狂射箭 比佢射到死 已經食埋奪魂個BUFF都秒佢唔到
我而家就做晒每日任就拎dab刷秘密 fb就刷add個關
我入到12城 但要今晚11點到先返到屋企 到時再問
btw想知你地係邊度買點
想買憤怒戒同超越戒

我用paypal

同埋你下衣換個團隊物攻先
團物勁過你果個好多

其實邪念就係PVP
無返咁上下裝唔好諗住秒佢
慢慢磨就得

我留返啲疲今晚帶你
通常喺288買

收到
等我農返咁上下ed就會換返

打隻風妖打到炆
唔夠佢磨 佢追住黎2箭2箭咁射

288/igamebuy

收到

你哋巔峰被動用咩
加mp同b傷?

窮撚用黃色回血回魔最原始個粒，同埋打左好耐先有既骨

扣血回mp都唔少大佬用

諗緊儲唔儲到米骨好
定換粒紫色加mp好

米骨緊要好多

坐等愛姊reboot

sorry呀ching
啱啱出咗街 帶你唔到

唔緊要 小事小事
機幾時都有得打

同加mp比 米骨打襲擊即刻大力好多比人嫌都冇嫌得咁勁

宜家蕾娜pvp點？
之前玩守護玩唔起轉咗風行更加難玩

但係米骨係咪要加11先好用
我仲係揸住把+8
用紫骨得2萬2攻

你會衝把武同轉魔人既 打定差唔多

之前基巴帶我完打一輪之後
我到依家都未打過
到隻驚執嗰日我都未有魔人

要打真係好快

大佬carry我

我呢排要返工 星期六日/八月 係公會大叫大奶萌妹ok?

我今日放假

10點-11點我上線 我都未打

夜啲得唔得
放工要去條女屋企執屋

TW 一招破壞平衡
DAB 霸 狗技 追蹤技 爆發 要咩有咩 強勢職
AN 仲玩緊腳 一般

又直線曬女

睇下我訓左未

我認為唔應該帶現充

咁我個陣應該訓左

唔好咁啦
帶我啦

我下星期更表全部夜晚都唔得閒

FC2 個網好返

入點個page有個位要填電話係咪唔洗填都入到

係

我自己入點入到最尾就例牌彈個交易失敗出嚟
但係去返beanfun到㩒更新點數就會見到有

收到
課住少少先

reboot前夜

估唔到台服咁撚快出REBOOT
諗住8月頭先會出第一批添...
DAB比人削左招王牌 好似清場差左好多
不如將套冰裝換做艾仔玩IM 反正有+9卷

依家ED價係點
8591 ED價係咪唔洗睇

係
去fb交易社睇比較好

6點前有無人要食殘廢餐

你撚有玩

開驚睇女

新防具有6隻色
戰力限制35~60萬
60%魔界debuff
痴撚線

好多人入唔到
對我無影響

魔人都未有
新嘢唔關我事

你多數幾點on
成日搵你都掛緊機

11點到啦
放工食埋飯差唔多

我有一隻入到

快撚啲星期四啦

自從出左釣魚 連日任都懶得打

我都係
時空成日都星期三收工先記得打

你地好懶

最近刷緊日蝕
有巴打想一齊刷可以搵我

就出新裝先俾粒物攻2+俾我做乜鬼

賣唔出仆街

你上面有條友掛18e
你掛17啦 之前都差唔多係呢個價

點都放到啦
我連中的機會都冇

Re:boot 期間艾麗阿諾德免費入場
開盡turbo刷碎片

準備好

真係喎

補返條陸版公告link先

想問有打開襲擊戰的巴打
你地的電腦配置係點
近排想換電腦

聽講艾爾優化差
加上得韓服先有N卡支援

2060

換3700x+2070super
乜都夠玩

刷115稱號

i9 9900k
asus m11hero
msi 2080
ram 16gb 3600

以前玩開韓服, 應該幾年前
依家你地係玩緊台服? 冰裝個D係咪一樣係正常人買唔起既價錢?

睇你要買邊套
最流行嘅漆黑都係賣緊1000~1500HKD
就嚟出新 應該再平啲

點都平過抽

正想出呢條list
不過冇貨又要食炒㗎

今次冇炒價同多貨喎應該
我都度緊點砌
睇下過多排2080跌唔跌價

硬件台個AMD post 講話冇貨
暑假又黎

星期日掉率2倍+共鳴+掉率章+時空掉率章+貪婪應該最大化

唔計左4

你刷咩關

11-5

點解咁問?

隊友太勁都好難ss

一齊刷

DAB改左招暗藏利器(個名好柒)
點無限刷11-3

無架啦

基SIR 易家CS咩情況 我想搵D可以快速清圖角色黎玩
DAB易家冇左

KE 無咩特別
但點解IM招TM3可以咁誇張
星期4轉黎玩下先

CS無咩特別
D倍率依然感人
裝備衰少少既CS都可以收收皮

艾索DUCK 3隻REBOOT完都好勁

reboot完好勁(X
有兩隻本身就好勁(O

辣個無限可能性的男人
本身都唔廢 D技又型 樣又唔差 聽日應該出新冰裝 沙漠之星
係咪可以入手

冰裝睇個人啦

好過幽藍同再後的指揮官
12技傷+8爆傷係唔錯

我仲用緊黎明黃昏武＋翅膀

我都係左漆黑 右蝴蝶加黎明
瑪瑙同麻木刷都未刷過

買

左漆黑 右白龍+幽藍
卡到仆街系列

無見過人咁搭

堆爆傷

25%爆傷
除非你手套係5+ or 打PVP
唔係我諗唔到有咩理由

sor 23%

啱啱諗住清埋邀請函 出咗個黃骨
睇嚟要開始打時空

而家先開始

經常性唔打 做完日任都唔想打

好簡單
因為我懶得計邊樣effective啲

定係你唔夠打咋

課金就打得贏嘅嘢有分夠唔夠打架咩

時空喎

都唔係我要打時空

rh大砍
但係ew buff...

唔算buff嘅
啲人好似話佢DEL咗儲技個系統 所以先畀33%初始化技令技CD佢

強化活動黎啦

官網好似bug左睇唔到

聽日試下拎蕾娜套漆黑SET 同人換一SET沙漠之星先

自己強化係咪好過就咁買+11卷

有人試過10000t衝唔到+11
我有個歐皇fd1000t 3把+11
所以條數唔知點計先好

+11依家就咁買太貴啦 成8000T 寧願自己衝下仲好

有幾迷你呀

第2個新副本就戰鬥力400,000以上
睇黎你冇800,000都係划水

新左4更明確係要分工攻略副本
平衡, 極端, 加速和支援應該多人用

岩岩先整左套艾利比RH 諗住再抽套沙漠
有點卻步

新冰裝 副本掉落物

我啲分身左4未+10
但係出新裝 都唔知衝唔衝好

屌你老母個老母個老母
20抽冰機冇冰裝都算 冇+9卷 全水得個300支
又冇水球風球 艾爾結晶又冇 BOSS卡大放送?

+9唔係難中過冰裝咩

機會係零

RH係慘啲嘅 你整咗藍色嘅話可以考慮下NI
不過FB勁好多

FB勁係邊? 新被動同限制buff?

dllm
CS正一垃圾職

DLLM無愛既話真係唔知點玩落去

艾索每隻都勁
EVE想點啊

Dllm建議刪除愛莎角色
唔鐘意不如del撚左佢何必咁難為一眾鮑魚玩家

愛莎改成點

除左廢都唔知講咩好
Oz Del左用30mp吸30mp
出招新招放蜘蛛網定住我也定住你
As 就一睇就知唔對路廢廢地既火魔法
Mm 就一堆rj彈彈波

心累到想轉職都唔知轉邊隻好
想棄驚了

順便del埋add thx
兩隻紫色既都得撚罪官方

係 開咁撚多角色又要偏幫某啲職某啲角
Del左三元老之一愛莎就岩
反正出左laby咁廚 要隻老野哂氣咩

紫色得罪k09

新冰裝右4好似可以夾到火魔
單武器有5%boss傷 又有循環buff

迫全世界換呢套

係 最勁配搭係沙漠右3+魔界飾+時治/幽藍

我講緊海洋妖精

突然諗起愛姊REBOOT完劍道可以唔洗切黎切去
突然對BQ又充滿希望

bq招新mp3好似幾勁

開左幻影劍會3個龍捲風
真3d game

有冇大佬賣武器箱

今晚番去抽

琴日已中
岩岩先睇到幽藍2件加沙漠3件係頂配 冇收到中

點解係3件嘅
4件個效果唔勁咩

純粹睇各種傷害加的數值姐
而且我睇4套效效果 如果無沙漠左5會打折扣

左5感覺上好似套套都唔錯
睇你係想技傷定爆傷或者可飲少啲水的心願

等黎緊果兩套冰裝
留錢等陣強化活動

dab真係好撚不妙 刷不動113

128

聽日你帶OK?

學唔識打127 仆你個乖
次次都3死

記得第3關視角拉遠跑返中間
等背景有條紅色長方形先跑走就得
企其他位置會開洞 隊友會打得好辛苦

其他都冇野值得注意 利申岩岩CET

sorry bro
好彩冇累輸你哋

唔會既
我都只係俾公會大佬carry

屌你老母都痴鳩線 玩左3舊水連+10都冇

2個大佬們 +12

越黎越後悔返黎玩

我都唔明點沖到上去
仆街我撳一下爆一下

我可能好運啲 用活動送的石升左隻+10手
佢地都應該用左唔少錢

原本諗住整隻dab 之後等reboot 強化下或者唔係點改
跟住輕輕鬆鬆等3經刷11-3 點撚知點王牌比人改成咁
已經完全唔想郁隻dab黎玩

轉TW

+12我都撳左一下 然後變返+10
衝返上+11就唔敢再衝

真係用咗唔少

中秋又黎料

魔人武值得試下 有錢的話

我都係廢物會長...

行得通?我只係想盲刷11-3

唔知
不過應該唔得

屌你鳩UP

咁多位巴打 最近玩番艾爾 有冇香港人嘅公會入下 吹下水刷下本咁

改咗名做Myth

申請咗啦 收留下我依個可憐仔 襲擊都唔夠dps入

仆街 入多400蚊落去賭...
真香.JPG 但點解唔係我隻BQ 係我隻TW上+11

tw is waiting u

殘廢餐先係等緊我

你做大佬carry人咪得

agger

沙漠之星個翻譯有d唔明
究竟係禁ctrl落去覺醒個下會觸發特效
定係就算覺醒緊(唔係拉比/rh個d 覺完又覺) 只要禁ctrl就會觸發到個15秒特效

ctrl就有
不過右4效果有CD

見你魔人武+11

屌唔怪之得咁多人要
我以為要禁落去爆氣變身先有效果 淨係for 拉比 rh個班特別人用..
試下 r人加錢換沙漠一套先

我係+12FAIL

從來冇fail呢樣野 只有投既錢唔夠多

我睇多次先明你講咩
一定ctrl完出醒覺/拉比個醒覺技先會觸發到特效

即係普通角色黎講 覺醒時間90秒 即係開完一次 唔計內建cd 要等90秒先開得？

YES 所以大多數人都用右3 only
有啲特定角色會用 add ain laby之類
但要沖移動力

係
但係諗埋一般都會用麻木
所以60秒左右一次

用番漆黑算 而且成套計 我覺得漆黑好睇好多

啱呀 可以等沙漠個價再低啲先收

沙漠至少捱到韓服新果套或再打後

真 新嗰套都頂唔到沙漠走
沙漠出到三件個戰力可觀到一個點
新裝出四件先最勁仲要犧牲埋麻木 不了

沙漠
2件-
* 致命一擊+4%
* 物理攻擊力+2%
* 魔法攻擊力+2%
3件-
* 致命一擊傷害+8%

海洋
2件-
* HP增加+6%
* 技能MP消耗-5%(副本)
3件-
* 所有技能傷害+8%(副本)

新的4套效我一開波睇都覺得好勁
但係缺點係每10秒輪住轉效果 佢又冇寫持續時間
所以冇左常註爆傷同物/魔攻擊力5%
但相對地有多左boss傷 同配瑪瑙會有多2%適應力
所以整體上沙漠佔優少少

不過我相信外觀上係唔錯

新村隻戒指有冇機會取代憤怒戒

長駐到3個debuff有機
不過最勁嗰啲人係用鬥士嗰隻怒介 都加幾多戰力下
應該難啲取代

新冰裝我只係要3件套咪得

都得

我永遠喜歡漆黑套.jpg

會唔會其實就係buff常駐，每10秒換一次效果咁

可能我遘得唔清楚
個buff係常註 但應該唔會同一時間有
所以點都會差咁啲
當然實際效果未知 上YT都睇唔到有test

問題係錢到

有冇人放武器箱/飾上衣 唔想入8591 手續費好撚拿利

50抽得件下衣

抽都沒得抽

畀HKD我抽畀你

有冇大佬教下我 TW用漆黑左5右4
飾品點配好? 支援 臉中 手環用邪念
之後臉中上武飾用艾利飾?

睇你有無麻木同瑪瑙
你無呢兩件嘅話應該出得哂艾利同邪念
戰力會好好睇 同埋聽人講DAB KEEP到 3覺會有特別被動
咁唔上麻木可能會仲好啲掛

我自己係

普通武飾
邪念 麻木 漆黑
邪念 漆黑
瑪瑙 邪念
漆黑

原來係TW
睇唔到添 你當我DAB段嘢無打過啦

3覺個特效係同角色本身被動有關
本身隻角色有D風之氣息係度 用技會扣
3覺就唔扣 即係好似74%就滿爆擊 所以3覺都FUN

咁唔要麻木keep 3覺仲好似幾正

還敢上連登啊？

啱啱種埋嘢添呀

仲有無公會可以加
想有固定隊伍打襲擊戰

由漆黑+蝴蝶轉做沙漠好似反而弱左
唔知係咪冇襲擊飾的關係

沙漠我覺得係覺醒個下勁 其他都普通

啱啱玩番，想問係咪有香港公會搵唔到個名

Myth 又改左名

搵下Myth

今日早返屋企
有冇大佬可以帶我打襲擊

其實多唔多大佬團跟？
洗唔洗準備到鬥志

今晚應該有

me有30支la

你地把武d魔石石系咪全部都系拉番尼？？

你比錢我?

未夠戰力打襲擊
系唔系就系襲擊出最多

係
系你老母

其實都要睇返把武
因為係勁在+2%攻嗰到

無錢咩都假

襲擊戰的獎勵箱會開到咩出黎？

魔力石

我全部用低級石 所以全部都係買

我慢慢打襲擊戰儲

有無人玩緊韓服？
想搵人一齊玩

要搞 vpn 不了

台伏已經投資左唔少錢
不了

好想出第二把魔人做EXP武

好想出強化活動 好想有人帶食餐...

早排先出完

個個係小型版

四五六日開咗好多團了

拎住把+11 但係除左113同115 咩都未打過

farm緊稱號?
如果想刷共鳴可以試下128

tw醬會有人要嗎

練咩新角好

雷文

狗也

估唔到台服咁快開始
都係練多隻艾仔 窮人時裝互穿

8號波

可以好好玩艾爾之光了

仆你個乖
加強但係停晒啲車
濕撚晒

cet仲buff?

3澄大buff

FP好似小削

綜合神槍變咗加魔攻BF
係被動砍返少少魔攻抵銷我覺得ok
可以混入魔攻團做bf機打襲擊
地位節節上升

有2個passive 都有削到技能傷害

又有新活動可以爆衝LEVEL 重有裝送

有無兄弟放ED? 想收40-50億左右

屌! 個事前預約唔包括香港地區玩家
係咪on9

港台合拼 唔係應該有埋香港玩家資料？

利申： 台灣AC

除左識ban hk ac，其他一概不管

見有活動回鍋台服有無公會收人

好矛盾 見到BQ REBOOT好想玩 但係見到得+10 隻TW+11
個心UN住UN住 又唔太想開BQ 易家又唔想玩咁多角色 有其他GAME玩

Myth

休閒玩

reboot完唔識玩bq

經驗魔人入手

又唔帶我

出藍色團隊物攻2+
錯撚曬

有冇人放沙漠頭武啊

我知你有嘅
賣俾我

窮人點會有多一套

唔開心

抽到開心為止

無底深潭 不了

你抽到2件武就翻盤

窮人我手腳都冇

無人推PO

冇心情
打到5*再推

感覺新副有番厄泰拉種感覺
襲擊升到40w入場 唔係連難度都升埋呀
想今個星期開始做0%滑水仔

131 132好易打

132有啲煩 又長又減移動力
但啲小怪好廢

根本係農場 如果set太難就農更耐
加上精練的感人機率

今日已經打左1650個冰塊

霓虹珠難唔難出

點打到咁多?

我見板度有條友賣6千幾粒冰
cls

...係咪外掛...

打足全日都應該都有..

話時話我個錯色嘅2+下衣 竟然有人買咗

無出過

掉寶共鳴

依套死人嘢
應該貴到媽閪
希望唔好2000t一件

霓虹珠應該難跌到仆街
要靠日任

我都有掉寶 300粒左右
點解差咁多

你係咪未計礦石
紫礦石1開100喎

開左

打完襲擊戰 發現有控場係幾咁重要
攪到我想練番隻控場 但係好怕手殘

練啦
練完就好多人爭住搵你打

3倍經
又要返工

又到星期四做象徵仔

退坑平賣艾仔成套漆黑/光劍/太陽之影

光劍咩價

200? 極大24%要出1個衣櫥 btw

比你搶先

可以啊 夜啲返歸搵你

咩事退?

巴打game名係咩？

Ru1er

今日開始碎片米色有封咁出

打4輪12-567 有3輪都出武
2結晶 GET!
幾時先到我出

咁正
你條bar到邊
cap嚟睇下

都話淨係打過四輪 可以有幾長

竟然
以為你打咗幾個月

中秋之前出唔到 都唔知要等幾時先有強化活動

唔緊要呀
中秋正常會送可以轉做強化卷嘅裝
衝完+11卷再慢慢等把魔人出 貼上去就得

你地魔人條bar打到咩位出

因人而異
好彩嘅未到紅燦就出
唔好彩嘅巨燦都唔出
利申 藍燦出

紅燦出

陸服有人煉製1 > 21階段上衣
成本如下:
700組冰塊，259組魔法結晶，鍛造15e ED，100個耐久石頭

台伏成個ser夾埋都唔知有無700set冰
用台伏物價計完差唔多30000 HKD一件

轉職做商人

新一轉平衡搞到我想隻IM轉成RM
澄表示

難啲
我日日都打 打咗半個月都淨係得整到一件裝嘅份量
不過兩個星期喺到刷13-1同13-2兩個垃圾副
13-4一出真係多冰好多
依家都係放學輕鬆打吓就算

同埋13城啲副太燒水 搵埋搵埋啲錢都係用嚟買水

所以我想買黎明左5
但係無人放

平a闖關

每5招技回100魔?

新手想問衝lv跟主線任定直衝副本好

副本 > 隱藏副本 > Hero or $$$ > 4Y

你有冇錯過送4Y個活動？

如果錯過左 我應該有套紫色的艾利左4有用的碎片比到你
技能就未必有 你玩咩？

都係今日先開ac 玩緊蘿潔 轉左大炮
支炮好難射 轉火輪射射射就算
應該miss左4y

蘿潔

係咪伏 玩落都好似唔知點咁
有冇邊隻女角比較推薦

女角我唔多識 可以問下其他人
想快升同參與度高就菈比或者艾拉
職業上
菈比推EW RS
艾拉就VI SH

澄呢隻女角都3隻都唔錯

有時間我可以帶你升

原本都想玩菈比 以為玩魔攻起手食好多水難玩

澄唔係王子咩

買套心願

有冇啲野係需要/建議課

蕾娜好似都唔錯 腳弓清圖 但你主玩副本定對戰？

我諗兩樣都想玩
但係咪好難一隻職玩到兩樣

PVP 比魔界更恐怖

我見啲人可以跑住咁快速跳起落地跳起落地係點做

跑跳係空中嘅時候按v 係落地前按^
>>^ v^ v^ v^ ...

ke im ew咪可以pve pvp都勁到爆
btw 聽日要大量進貢比黑橘

其實有冇實際作用

型下

1001！

pvp用黎假動作

佢要女角

套黑百花有冇冰裝效果？

轉玩SH 升好慢

錯過左活動要快就得番laby

而家得粒加100%經打主線

公會技好似有點到+exp?

未入
有冇啲野課左前面清關有幫助定都唔建議

其實要課的都係係後期 因為99lv先係開始
要課就技戒 怒戒 寵物 冰裝
雖然以上的你可以等活動送
由0開始 共鳴同活動又冇的情況下 真係要用時間去升
或者搵大腿攬下

另外 唔多記得ED商城有冇得買+exp道具
不過就算有 我諗你都未夠ED

共鳴都係要等活動先升？

睇黎都有排升

有
噚日有人放成套3500T 估唔到咁平
我自己諗住淨係收隻翼J下就算

我都諗住收翼
不過強化活動到時插鎖匙窿好過

慢慢嚟就得
聽日0000~2359都有雙經雙掉無限疲

韓服岩岩出左白蝴蝶

話時話有冇人有澄蝴蝶/漆黑一套？
用艾索一套換

Shit 原來台灣bf要電話認證
有冇巴打都係用台灣bf

我都係上網搵d好耐之前的post的電話做認證
亂咁黎果隻